經歐聯後 重新公投 大家想猁定鏝拎英超

鏝
猁

不得不承認 好想睇利撚拎住個英超冠軍 笑柒曼聯

睇來投票結果都唔會變

俾人炒到傻咗

利比人笑足咁多年,點會想比佢破處

利唔可以有英超=鏝唔可以有歐聯
處既野唔到你話破就破